Naver創始人的兒子「LØREN」以歌手身份正式出道！曾出演BLACKPINK MV男主角

Naver的創始人兼全球投資負責人李海鎮（音，이해진）的兒子李升洲（音，이승주）以「LØREN」作為藝名，以歌手身份正式出道。

13日，通過YG旗下廠牌The Black Label公開出道曲《EMPTY TRASH》音源、MV，他不僅負責作詞、作曲、編曲，還演奏所有樂器。

他和BLACKPINK也有著與衆不同的緣分，在BLACKPINK的首張正規專輯《THE ALBUM》中，他參與了《Pretty Savage》、《Lovesick Girls》和《You Never Know》的作詞，還出演《Lovesick Girls》MV的男主角。

雖然The Black Label通過官方SNS宣傳LØREN的出道曲，但他並不是旗下的歌手。The Black Label方面表示：「LØREN並不是The Black Label旗下的歌手，就像製作宣美的《Gashina》一樣，這只是我們進行的項目之一。」有興趣的朋友，可以去聽聽他的歌哦！

（圖：IG@lorenisalone、IG@oses_are_rosi、BLACKPINK《Lovesick Girls》MV）

幪面超人555呀？

膠樣

唔知講咩但推

可能同bp成員做過愛

屌你

Lisa尋晚同我講淨係同我做過愛

傻狗

好似幾型咁

畀Reddit踢爆佢學校欺凌人，不過佢老豆咁威點會有事，日日食Somi、BlackPink都得

米癲拉

樓主係咪逢親有紋身佬都會見一個打一個

會唔會太癲

有殺無賠 有殺無賠

米癲啦肯定試過晒

Lisa同Jisoo IG story都有幫佢宣傳，後台應該好L勁

Somi都狂share

肯肯定食家

職業兒子

正常都可以試

彩都被人試過晒

食屎啦 反你

鞭落去

幾高呀條仔

俾我試

掃落去

目測兩米

挫落去

兜落去

頂落去

影相角度既重要性
硬係覺得大把人/錢俾個二世祖請槍做創作

小龍問路

大龍擺尾

老闆試完車而家俾紋身佬試，無你份

我打死佢哋

大把女食

Fuckboy

財團個仔食咩都得啦

啲面型一樣尖

好似TB

汪明荃？

Naver創辦人個仔喎佢唔勁仲有邊個會勁

哇吊成個wood咁樣好想屌好想屌

我知佢同twice全員做過愛

肯定好污糟

Day能

導人向善

Shut the hell up